男朋友玩ocamp房game好似玩到扯左

究竟我應唔應該嬲佢

Gay

藍絲

生理反應控制唔到

我都明控制唔到
但見佢對住啲女會咁又好嬲

問題係你點知？

有common fd post上sc

分手啦